[#11 GREENWOOD] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [985]

留

slow

SLOW

辛祖辛祖

Sancho

sancho #7

原來po頭有gna仔

WELCOME SANCHO

慢

Sanchez

簽埋sancho
加多個中堅/ 左閘
應該前四穩陣

暫時未知咁多
淨係知new bid未到多仔要求既120m

Welcome Sancho

Walk away

如果你願意既話.應該係等佢收皮先出黎.

walk away

真係簽到咩

空炮了

睇吓差幾多
多仔都企得幾硬

marcusrashford
New look for a new England 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

留名

屌拿星 肯定又係爭幾m啲婆奶數

上次簽麥龜個李城source

Dum低張支票就walk away型撚到

點睇都係買中堅先 白lin重要賽事會自爆

域gay朗

Take it or leave it!

bid完walk away

龜都係

曼聯會用havertz單deal個價錢同多仔講價

Deal到叫木神

Goodbye and thank you Sancho

如果簽到辛祖
我買件第二作客印埋佢名同號碼著出街

曼聯天哥翻唔翻到身睇呢鋪

唔明點解突然welcome 辛祖

買埋reguilon同sancho就真係不得了

清犧牲好大下

賣埋lingard仲不得了

最好買埋Thiago

個件衫好難carry

唔係咁中意d追住猁含既人

20m賣fred+10m 賣mata換返個Thiago

Deal

垃圾死山狗同迪馬狗冇分別

簽埋山嘈 簽中堅ok?

點解轟可以講價講到咁平簽到kai

利華本身冇bargaining power
kai 講明想走
利華冇歐聯
利華規模唔大，收入比較受武肺影響

對於利華黎講個價錢其實都好吸引啦，今年唔賣下年拜仁出手，個價賤一半都似

個價都仲差多個價10m

Agent D

轉行做agent

utdreport
@utdreport
·
2 分鐘
#mufc have joined the bidding for Sergio Reguilón, and are able to offer €30m. Real Madrid are analysing that proposal. Madrid's ideas are to have a 25% sell-on clause + first refusal on any future transfer or loan with obligation to buy #mulive [abc]

Welcome Jadon, Dayot, Sergio, Declan, Thiago

Premier league ITK
@ITK_PL
·
18 分鐘
Manchester United are in contact with Bayern Munich over Thiago. The fee is no issue for Manchester United, if the player is willing to join on a “reasonable” fee, this will happen. Liverpool still favourites紅色圓形

#mufc #lfc #bayern

人哋等緊官宣Kai 我哋仲等緊冇可能嘅辛祖打飛機

90m磅求你平d

多仔煩撚過西
明明香川 mk果陣好地地

等到14號一字排開

Sancho thiago Reguilon
唔敢想象

唔撚反木了

簽到一個當蠃

巴打
早d瞓啦

80M+20M add on

成100M 12G+6A

山草英撚護照，後生一年, 17G+16A（再前一季12G +14A)，120M直情海潚價啦

kai狗埋單幾錢 70m磅？

我覺得木仔其實好慘，錢又唔係佢話事，最後買唔到辛祖真係唔怪得曬佢

我仲深信辛祖會黎㗎

71M GBP = ~ 80M EUR，唔低啦

山草108M GBP = 120M EUR

sell-on + first refusal 正
打起咗唔賣就冇事

咁又唔係buyback clause, ok喎

Mason Greenwood and Marcus Rashford nominated for PFA Young Player of the Year award for 2019/20 | Manchester United

對手：TAA、Saka、Abraham、Mount、Phil Jagielka

簽到嘅話屌少兩場ddg

快啲搞掂佢啦

賣smalling+清新+rojo 都30m la
快手清走 換血啦

真 冇啦啦咁多風

唔好再提buy back

All in Sancho

呢隊曼欠靈魂

買個新左閘
肥Shaw點算

Agent文西已做野
Agent福同agent冬甩做野未

Januzaj 11

後備囉 賽程咁撚密

World war 3

有更大空間可以轉陣踢3中堅
肥shaw咁黑仔都唔會全勤架啦

冇當然好過有

3線作戰
買個左腳左閘輪換下有咩問題

Jagielka

肥shaw躝啦屌，出個波仲屎過狼隊隻Jonny

文西 出手deal左vdb
福 連 deal緊sancho
Ddg 宜家deal 列基朗

如果買Reguilón 係咪將bw調去右閘 賣走dalot

官宣

你去落場踢左閘輪換?

啱呀 so9唔出大碌bw可以過返去右邊 睇袋可以繼續睇袋

之後右閘又有Laird

木狗落order
幫手簽到人先可以留低
宜家全隊跑緊數

3炮一齊空

BW 仲積極過佢，係差啲經驗

完全可以想像

鏝買唔到美斯
700m or no talk

Thiago 就算啦，Pogba + Thiago 兩個都逗住，冇人守

合理

BW俾人打穿晒果時又唔講BW好積極睇開D

平常心

似9uper

有空砲都好過之前新聞j下都無

山狗同迪馬狗邊個賤種啲

做咩個個好似就射咁

史長老2.0

迪馬狗賤好多啦 山狗都係踢唔起 呢單爆料睇埋英文source都唔算好過份

起碼傳返起先
前排靜到
btw我深信辛祖會黎

開戰啦！

起碼仲肯落bid先
so9未到10月4號都唔會放棄

山狗我以為曼同佢無交惡...都比佢咬

講下壞話啫 少人工都肯走 是但啦 罷操狗賤好撚多

後備BW打FA CUP四強車仔，非戰之罪
Region 正選，BW 後備打下盃賽，又冇叫BW打正選

其實格狗有冇approve 筆錢

俾reddit 條友fake 咗 剩係TAA Saka Abraham Mount Greenwood 同Rashford

同邊隊爭緊，買佢賣shaw?

BoA出咗credit facility，格狗快手啦

同shaw輪流踢

#mufc have joined the bidding for Sergio Reguilón, and are able to offer €30m. Real Madrid are analysing that proposal. Madrid's ideas are to have a 25% sell-on clause + first refusal on any future transfer or loan with obligation to buy #mulive [abc]

開戰吧曼區！

Dead line fighter...
人地買曬人等開季
木狗仲問緊價

咁老實講摩佬果陣個更衣室係好有問題既 佢都係講事實

做咩個撚個係到J辛祖 有重大新聞咩

月台仔表示已經落bid

我覺得佢似同經理人講下笑啫

Shaw後備啦
講真佢之前斷腳係好慘
但實力還實力
攻又唔掂 守又唔係特別好

冇回購冇事

同馬達真曼一樣，無限光環

Lin約左sancho今晚玩call of duty

好似啲記者咁
無消息 唯有炒下舊新聞

梳爾唔識斬靚波
列古朗有速度技術

唔覺得多仔會肯減價

其實月台仔係咩料子

有價好放 後備兩個新仔可以接

Agree
M8杯賽踢下都OK Bruno 攰嘅話入嚟頂下都OK
但正選真係咪撚搞

有冇啲賣lin 嘅新聞打下飛機
分分鐘打得勁過買sancho

真
120m真係好貴

Shaw不如試下打中堅

錢又唔係自己出 最多買哂三件波衫

West Ham refuse to match £20million valuation for Brentford's Said Benrahma

找數買lin+jones la

Reguilon Shaw 龜 awb
進攻能力即刻高左

最多又買lego

其實kai德人都要80m歐羅，sancho英人底價100m歐羅都正常既

第一日就出事喎

波板糖人

當年佢係曼聯既針畀左流料佢
現今已經不在人世

牠是木狗的狗

下 守點會唔好 對返出bw已經高下立見
攻 講真佢雖然斬唔到波 但佢識打one two衝到去人地禁區頂我地已經無其他人做到 基本上運都運唔到上去
不過衰在太玻璃 同埋傷完要打返幾場先有狀態中中

已買

迪馬雖然賤
但有d同情佢
雲92拎佢打前鋒個場，我睇到眼到突埋
不過佢走左之後仲好多賤野就真

之前話OLE 揀人 都會搵識個target既隊友摸下底先
依家傳果d全部都有曼既人做國家隊隊友

vdb,thiago 又會親身傾下先
做足呢d唔會又好似山狗咁

買佢老母，格狗食屎啦

dog想多個西人朋友係隊撐自己

打lwb dllm

組西班牙幫 大戰英撚 抗衡Dean

再唔係就搵舊隊友 傑長老 VDS呢d幫手做說客

- Chelsea will pay €80m guaranteed to Bayer Leverkusen + €10m as add ons + €10m more as ‘complicated’ add ons [Champions League, EPL related and more]. Agreed by 2 weeks. ☎️

dean 打正選個陣列基朗 thiago 派膠玩鳩佢
ddg 打正選到awb 麥龜派

然後bruno又屌阿冰

See you in Manchester 續集

之後隔兩年訪問vdb 話第一日就想返ajax

美斯唔肯打官司

劇本已經寫好

佢都成90m pounds
辛祖108m pounds 差唔多啦

不過都已經攤開晒黎講
係因為走唔到先留

佢都幾撚慘
個主席咁撚閪

佢由頭到尾都係想主席下台
而家主席俾人查，佢目的都達到咗

大雄一年後點都落台 單官司搞得黎都做完

如果100M euro 即係 bruno + vdb 加埋

18歲就著11號

希望唔好變另一個贊奴沙

睇佢記者會講野都幾成熟

而家走疤狗實搵律師搞佢, 起碼死拖爛拖等新球會唔敢接

hea多一年下年free走去邊都得

疤狗搞到佢地咁大咬

美欺邊肯hea一年比阿朗騎住自己

埋多啲般奴麥龜堆, 遠離KOL

戒色自然成功

有蘇b睇住，唔驚

咁認真踢一年都得嘅, 不過疤狗內亂到咁, 佢一個根本無可能carry到

20m俾晒2個佢啦

呢下真係屌修夫基老母
18歲第一次入國家隊就叫人去press con，答埋英媒D on9問題
Greenwood 父母有叫蘇sir 保護佢，唔俾佢接觸傳媒

對比肥梳都差兩班

肥梳好鬼慘, 究竟屌佢嗰班有無睇佢今季踢波架

珍

Bw廢到嘔 碌梳係到左面進攻正常好多

冇左sor bw守差咁遠都可以吹奏
之前shaw比人1打2都頂到
bw直程比人弱點攻擊

青訓有光環

點解又反shaw
佢傷個陣左路進攻防守都差好遠wor

agent ddg同agent trash做野咩

bw都一樣俾人屌到仆街, 啱啱廿歲你當佢朗隊咩

reguilon廿歲嗰陣借緊去西乙浸緊咋

大家都比朗隊寵壞晒

真

朗隊太勁

嗰陣撐佢 比人屌到開花

畀人屌有乜所謂
我依家就笑鳩番嗰時J山齊士嗰d傻鳩

梳基本上唔會比人𨶙
傳西波比佢, 第一腳都可以護到波
又跑上跑落拉空位
係傳中比較差

真曼😢

佢同馬夾得好咗，之前佢同馬基本上各有各踢

梳今年進攻好左架啦
係傳中落點一般 我信佢會進一步既

應該好多人未睇過件鍠狗左閘踢波就話好過shaw

Shaw今季防守進步左

人地Kai €100m,我地買Sancho要€120

到時候shaw走左就會懷念舊人

英人唔使加錢呀

講緊果條友
梳比佢講到廢

蝦條皇都翻生

大傷完之後唔敢落底傳中呢下慘

Kai 12G6A
Sancho 17G16A

梳唔肯落底？

合理 sancho勁kai 半班-一班
英撚正選同商業價值都高啲

如果Kai 值100m
Sancho 絕對值120m

你唔覺少左好多咩
邊線1on1少左好多突破成日拉番後

呢個真, 如果kai賣到100m, 多仔唔加價已經執到

係work rate差 唔係跑得少 係唔肯跑得好快咁

因為佢唔拉番後左路會防守真空

覺 有位都唔試下突破

理性分析都有講過

都係嘅
不過佢個位經常要一打二, 又要幫福overlap
瘋狂跑步應該踢唔到幾多場

跑左先囉要 就住就住唔好踢啦

Shaw今季好勁wo
防守下下一打2都算係咁

打352 果時個左中堅直情救世

係唔識出波姐

佢唔係季尾愛傷

個人覺得有得爭player of the season

無左梳開始失分

其實如果美斯想走，有無得宣佈退役，然後過兩個月復出自由身簽約

成季福打左翼都係唔會回防
因為佢係反擊第一點 企得仲前過馬

之前覺得無咁大問題係因為Shaw 1打2仲頂得住
但對面都係會overload攻我地左邊

一出Bw咪見到個問題係邊
同埋顯得Shaw幾勁

退役要簽嘢冇得踢職業㗎？起碼一段時間唔踢得
邊有得好似佢國家隊咁彈出彈入

vdb後備

打lcb打到會overlap

一兩個反就算啦
上次評分shaw 全隊第4，僅次bruno，馬仔同綠木3個攻擊球員
已經證明沉默大多數係撐梳

邊到有得睇？

肯定張contract 有寫唔得啦

Article 17 of the FIFA Transfer Regulations states that players can unilaterally cancel their contract with their club after a certain protected period has expired if an amount of compensation is paid to their original club.

Basically they can buy out their remaining contract to earn a move to other club after protected period. Protected period is 3 years into the contract for player below 28 years old and 2 years into the contract for the players above 28 years old. I remember four players that has used this rules before:

28歲以上要賠錢+ 等兩季先可以自由轉會

77台

76台

77播意大利

greenwood wohoo

個人預左佢今季有段撞牆期
因為對手熟佢路 會粗暴d防守佢
會重點俾人招呼 俾對面踢到傻

如果佢克服到
就係cron Rooney level超新星

其實季尾已經係咁

除非綠木克服到呢樣嘢
如果唔係無得同朗隊鬥

其實佢只係要練點制造空位俾自己起腳

Agent 福其實都做到盡
Agent冬甩就算鳩算啦，火影毒撚點叫人過檔呀
btw今年agent P 咁靜既

當佢話對面嘅防守越來越慢
我就知道佢起腳越來越快

朗隊鬥 朗隊鬥 朗隊鬥⋯⋯⋯

麥湯變咗2號仔

成隊曼聯踢多幾場就好似好累咁， 個個都唔郁累鬥累， 有閪空間咩。

痴撚線

...

柒到

DLLM邊撚個會著全套

我諗我打FIFA都唔會想用

百變星君
條褲都班馬真係好癲

但今年暑假休季短得滯練唔到太多野

76台 上網睇唔睇到
只係抽到77台網上播

想睇埋斑馬襪

好少見條褲唔係淨色

好想睇下牙冰著會係咩樣

佢客串中堅都有驚喜

同個model一樣樣

你睇佢幾撚唔願

成套睡衣咁

真曼先會買

有無巴打有荷蘭嗰場條link 想睇vdb

有冇人覺得條褲好似沙灘褲

件斑馬好撚柒呀

我季季都屌佢 但今季季尾點屌得落手呀

呢啲真係應該成隊得普巴carry到

但佢後備 溫馨提示

即刻冇興趣

盧祖經理人去咗維拉利爾
旗下其中有兩個曼聯球員: 清新, 盧祖

76台播緊

唔通真係傾緊？

意大利黎嘅

意大利係77喎

英文嗰台喎

iPad 有無

我上網打76台無嘅

點解我個76台突然之間冇訊號但其他台又得

應該得電影 我啱啱都搵唔到76台有link

唯有第77 反正vdb無得出

買jones喇 10M有找

隔離done deal
壓到62m

唔知睇唔睇到

巴打好型棍 想比你屌

vdb練波啦

濕撚晒

藍藍車狗又done deal

Jadon

62m kai wtf

平左勁多

好撚on9 62m都唔追kai

70m左右啦 adds on都要比既

goal寫72m嘅

要右翼呀 簽佢托咩

前面咩位都踢得

又成功壓價

但唔係sancho嗰種囉

講真木仔見到kai e個價，更加唔會出成億買辛祖

下年軌勁撚到

打Fifa ok既

英倫Passport 50M

Bno

19用佢屈頭

你都值5K

貴成5千萬

Passport

£72m Kai
£108m sancho

Sancho上年stat靚好多 值比多20m既
其餘就係passport

幾時出vdb

Passport關我地撚事咩，我地多到送俾人
唔係俾貴咁多嘅理由

62m pound咪即係70m euro upfront
計埋addon咪100m euro

比貴咁多係因為一線右翼真係買少見少
同Kai唔同

唔覺kai計埋addon會72m咁少

Mctom踢緊蘇格蘭中堅

車狗爽手到
屌你木狗仲柒下柒下

左面Robertson Tierney穩到仆街

迪比廢到

出vdb未

真係唔好再提回購佢

熱身了!

熱身了

De jong勁到

淨係識搏foul

Promes 啲波咪大大路路囉
去唔到又唔會死去
你老味福頭咪撚扮足球上帝啦

62+8阿辛祖就108，仲未計agent fee

咁貴 不如轟upxxxxxxx 加閘咪算

迪比踢乜鳩

唔執右翼 下年前六都難

感覺so9會要綠木擔大旗 專心train好占就算
佢似想all in隻中堅返泥

閘加隻平d嘅右翼啦，右翼真係點都要買

想睇VDB

上場

vdb

買or loan個頂囉 到依家一係轟sancho 一係早啲傾其他人啦 咪咪摩摩咁 咁撚遲deal 下季做5678弟啦

Donny

個市真係無哂右翼

VDB都幾前

啲走位

荷蘭連加特

連加特邊度走到呢啲位

其實迪比都俾好多key pass下

呢啲位啱哂般奴啲risky 波

vdb水了

有畫面

太球王踢法

一場射十幾腳 無腳有威脅

迪斯高好撚癲
一個人單騎

有利弊 運氣好啲完場應該有個助攻
事實佢同迪莊啲傳波最好

木同deano快啲諗計夾份抬sancho返來啦

意粉中前場除咗barella同insigne都好廢

直接叫dean 同綠木綁佢返黎

直接綁架木狗

kai都可以平咗咁多
大家明點解木狗要壓價啦

愛字頭一炮三響

但係多仔唔係非賣不可
sancho亦都同kai一樣咁想走
真係冇必要平比你

列基朗個買斷價係幾多

72+18

威喇威喇威喇

咩料？

Allan, J.rodriguz, Doucoure

軌區仲係唔理佢呀? 要過嚟搵存在感

block 左， 再投訴， ban 佢ac 咪得，曼區咁多人一人一個投訴都掂啦。 做野啦咁多位

唔係ban圖又無洗版, 可以投訴啲咩

太戇鳩爆閘都唔係ban理由

洗版啦， 日日過尼貼

This is what Chelsea sign

and this is Man U signing

現實人生要幾失敗
先會日日爆閘刷存在感

成件事好pathetic

人夠多投訴阻礙討論就ok , ban7佢

覺得爆閘貼圖會激到曼迷好嬲掛

戇鳩到咁唔怪得連軌區都唔理佢

呢啲天生性格有缺陷
我唔怪佢
怪佢老豆老母劣種生舊咁嘅嘢獻世

簽SANCHO未呀屌你老木

未呀，屌佢老木

Blocked 咩都睇唔到

呢啲attention seeker 你越理佢佢就越開心

如果軌拎住咁既人腳都無冠真係講唔通

真，唔明點解日日都有人回佢

車好勁

望返我地連最基本既右翼都冇
閘又完全唔識出波
守又守唔穩

我都唔明點解仲有人未block 老鼠同某個會幫襯藍店大集團嘅人一樣咁煩

係咁幫手J架車簽幾多勁人，不如轉做車迷算啦
我唔覺得曼個陣容有幾失禮，最需要進步嘅係個教練團

Kai 62+8m

Sancho 應該可以講價講到100m 左右

agger

不如大家都係出番鬧交post, 起碼係講番曼

Vdb尋晚睇似唔似水貨？

唔預佢係技術型中場
似係啲踢法簡簡單單, 走位好

有佢其實幾好, 戰術多變啲

唔知我地有冇壓價嘅本錢呢
sancho冇kai咁想走
而且利華規模細過多仔
應該好難壓到

木狗見kai咁平肯定唔肯課109m俾sancho

Kai 係 force 利華俾佢走
Sancho 好似唔肯force bvb

多仔用多辛祖一年 下季都可以1億咁上下賣
Kai平價唔覺得多仔會肯會降
反而kai貴既話 木狗格狗可能肯直接比1.2億多仔

迪比2500萬歐only
回購啦

攪乜撚野
而家連簽人都有得爆閘串人？
玩到咁偏

仲好需要左閂 右翼 plan b 前鋒 同中堅 屌 一個都無

Fab 講到想屌人咁滯仲係度ff壓到多蒙特價比唔到咪唔要，係度賴死lur減價做嘜鳩

買唔撚倒辛祖就切腹啦陷家剷

其實辛曹係咪真係去到咁必要

多蒙等在禁錮辛祖

好撚必要
中堅同閘都寧願唔簽住

點解

其實好多on9曼迷
講到自己大晒，又話咩黎就黎唔黎就算
有d又話，咩億2，頂多6000賣，唔賣就算數

右翼問題講足咁多年
你話呢…

Prepared to walk off

kai其實冇睇過佢d波
不過打機成日見佢名都好高分 應該都勁野黎既
之前都搵過佢球王片睇左陣 技術幾好
而家呢個轉會市場 6-70m買到佢都係抵玩架啦
武肺搞到Kai 冇人爭 隊隊都冇錢
軌上季被ban 儲埋唔少錢反而有著數

同thiago deal 完個人條款先算啦
佢企硬300k 週薪嘅話，bid 都慳番唔使落

窮人板ali
拳皇勁佢好多 不服下季來戰

其實greenwood 同sancho 用法係咪真係有億二咁嘅差距同埋假設greenwood最後想移中鋒，但去到一月前中鋒位都有馬同恩哈路，即係移佢打中鋒會少左機會用佢
就當右翼咁緊要，右翼係咪真係得sancho 一個打到brooks打後備果d平平點解又唔得

前面3個攻擊點 福唔可靠鳩鳩下
木後生未必穩定輸出到
仲要馬福每季總有一段時間輪傷
3缺1 成個陣廢撚哂
後備lin mata halo james完全代替唔到

4個實力有返咁上下先可以互相競爭
木長遠要練st
後防上季已經轟左成億 lkk ibra 山狗呢啲走左又冇補返個有級數既前場
接近10年冇正常右翼 後c朗年代冇真7號

中堅真係比t仔拜利多一季機會 唔得下季先買upxxxxxx
而家急住買paul torres呢啲料都有機會另一個白lin

冰勁好多

因為廢 占狗都打到右翼 但廢嘛

你呢個正正係其中一個Eric係直播中提出既point

宜家有機會買到個右翼可以做20 20，你竟然講買個要40m嘅brooks

好多人見到復賽木彈起就who needs sancho
呢個想法好on9

利華冇歐聯 都唔同講法啦

其實你第一段個解決方法係買個後備而唔係買個sancho頂住綠木上位當然你話so9突然比雷劈完醒左係咁輪換就話，唔係就以你所講其實買一個好嘅後備輪換好過買sancho壓住greenwood上位空間

中堅我同意追upxxxxx，但其實一直比人垢病仲有係兩閘問題，追列基朗 lewis甚至aarons，之後再借走williams dalot，直接解決兩閘問題可能仲好d，而唔係用億二買右翼去解決兩閘廢問題

你唔想爭冠咪買brooks囉
竟然係諗住買埋d二線兵
猁狗早幾年就係買一堆二線兵沉左好撚耐

列基朗lewis aarons 黎到做後備，點解決兩閘進攻廢嘅問題
定係你想shaw awb 一對加埋80m 嘅閘打後備

有個新星彈起諗用佢有咩咁on9sancho係多咪又係咁，如果當初多都係咁諗，覺得賣走dembele之後sancho係唔夠班接，咁今日係地連j sancho個機會都冇呀

點解覺得隊左億二落辛曹就爭到冠

咪話左打後備，你買辛曹就預壓左綠木個發展

麥湯下年係咪會打中堅

一年踢60場，前場3個位，夾場有180場次
馬福綠木，加埋sancho 4個，平均每人踢45場，你覺得夠唔夠？

咁前日直播Eric同Kral既主要論點其實唔係佢哋覺得綠木同辛祖能力同水平差唔多，綠木可以做到辛祖做既野，佢哋最主要既論點係「從復賽後最尾果幾場聯賽見到有一個好重要既問題，就係當對手針對後場做咗針對性既逼搶後，球隊連運個波上前場都有困難，而要解決球隊結構上呢一個缺陷需要既唔係辛祖，而係一個殺波標波勁用波能力出色唔怕逼搶既中堅，加上新買既VDB同已有既般奴普巴馬迪係比賽中因應情況而換位支援，因為對手逼搶而令到運個波上前場都有困難既情況就會大大改善」

我諗依個就係佢哋堅持中堅優先過辛祖既原因，因為build up play係要由穩陣既防守，唔怕逼搶既後防線開始，做唔到呢樣野，你前需擺既係C朗美欺好，但運唔到個波上去都係無撚用。呢個就係佢哋既論點

鏝咪係有sane丁力情況下再簽馬列斯再簽b施華
呢啲先維持到隊內良性競爭 就算是旦換一個落場實力都唔爭得多 買sancho頂綠木上位呢個講法
買個明顯廢過正選既人返黎擺有撚用咩
比多十個james你黎好唔好
場上落後緊 再望下個後備冇一個前場球員有能力改變戰果

都係果句啦 綠木同福係咪全季4條線咁密集既賽程下可以無傷keep住有態

多仔個做法就係打起後生拎去賣
有機會畀佢買美斯都唔會制

唔飲水會死
咁飲咗水係咪就唔會死？
俾d logic 啦大佬

大佬呀，又黎阻住Greenwood上位論
首先Sancho 係一個可以接近20 20既球員仲要係曼最需要既右翼
要奪冠加強鋒線有咩問題
下下話買d後備右翼，本身就有James，但根本幫唔到右路
其次前面三個位 Greenwood 就算後備都一定會係sob第一選擇，仲要佢先18歲，上場次數根本唔需要咁chur

Salah未去猁果陣個印象咪又係車狗水貨棄將 巴素利先收 羅馬山寨王得罪講句你個教練咁撚垃圾，億二都可能比你攪到出黎得六千萬嘅水準

又會壓綠木發展，辛祖又唔係剩係可以打右翼，點解唔可以諗下簽咗可以push到福 綠木進步，因為有人同佢爭正選

來季打四線
買咗Sancho綠木點會無得出…
更何況James係要睇情況出
唔係話有佢就杯賽一定會出佢
你估打Fifa咩
再者 綠木仲咁後生
錫住用會好啲 下下旨意佢救 咩都死

我地復賽王者

18歲greenwood場場出拔苗助長
18歲greenwood打後備阻礙發展

sancho 會番後場拎波再爆上去，呢樣咪幫到後場build up

同埋你前場放隻sancho 係度，對面都唔敢壓咁上，咪又幫到後場build up

其實sancho 都係得20歲
一年打足我驚佢都會早熟早殘

其實我聽完佢哋既論論點，我覺得佢哋係偏保守
主張要穩左後防線先執進攻線

福馬都未去到成熟年紀啦

都係個句, 下季場場出福馬木唔好屌, 或者一傷見到lin, P 唔好喊

唔係覺得辛曹能力有問題係有冇必要將個心力同轉會費去all in落辛曹度仲要壓住greenwood個發展，你話你好似鄰居咁有錢正副選兩隊都屈就唔洗講，但如果唔係點解今個夏天真係咁需要all sancho，而唔係係閘位依d都好迫切嘅位落手

你有錢到比兩億一字排開upxxxxx sancho 列基朗我肯定唔會覺得有問題，但問題係哪有錢

eric 講左一次唔洗買辛祖之後，就輪流有人上黎話唔洗買

我覺得Build up唔到係戰術問題喎
好多時build up唔到人地對前鋒都唔係迫中堅淨係遮中場

18歲綠木踢足全季你估個個朗隊美斯咩
Sob自己都識講會錫住用 復賽後就見到後備班前場垃撚圾先焗住chur綠木

呢家辛辛苦苦靠勝利11人捱到歐聯位想買到想要既球員 呢家又同sob講下季都係繼續死chur 馬福綠
再用幾千萬博brooks呢啲level
或者祈禱50幾場波
馬福綠場場滿血唔傷唔病

Plan b前鋒 hello夠哂班

係無得出渣麻

半季都頂唔住

有辛祖唔追竟然走去追brooks
個要求有無降到咁低呀
買一個人又話阻住綠木發展
綠木得18歲
做下後備輪換下都唔過份姐

對面逼普巴同awb
如果冇shaw 出bw 就逼埋bw
好少逼一對中堅

買到thiago 就輕鬆破到

真係比佢笑撚死

辛祖嘅天份，有得買的確唔可以錯過
但依家既然曼係買唔到，咁用啲預算解決其他問題又係合理做法
中堅的確要，一個可以應付逼搶同掩蓋到麥龜缺點嘅中堅
但其實都唔易搵upxxxxxx算係唔錯選擇，但又係德甲隊......分分鐘deal 到10月5

而解決逼搶除咗中堅以外，防中都係好重要普巴自己都驚逼搶，所以我真係想簽到thiago

主張唔買辛祖啲傻鳩得兩個point
1. 阻住綠木上位
2. 買左係咪即刻爭冠

咁問題你唔係鄰居嘛，so9出名換人廢都同哥帥比同埋brooks啱啱上緊點解一口就咬定之後都廢過正選都係果句唔係反對買辛曹，但問題係如果係有限錢，all in 辛曹係咪真係咁首選

上面個問題
係咪應該調返轉 中堅而家防守係夠強 我地失波算係好少
反而問題係中場同後防連接位出左問題先成日話運唔到個波姐
而呢樣工作做得好既又主要係馬迪同普巴
但而家外半季有齊普巴般奴馬迪既時候
呢個問題已經細左好多
黎緊仲有VDB唔知幫唔幫到
要解決既話唔係買中堅反而係應該追Thaigo 強化返馬迪個位

然後後面okay就前面進攻上我地真係淨爭右翼成個進攻就夠位體
到時買到隻可以拉邊既又出得返大碌既時候穩定有人拉到邊落底出波就正

想爭冠軍嘅有邊隊會買brooks free都唔要啦大佬中遊呀宜家

好想睇一次Eric, 中醫，何蛇同理性分析就買辛祖呢問題黎一次辯論大會，應該幾精彩（雖然最後都會變咗鳩噏大會）

冇話唔買，但有限錢係咪咁必要今個夏天all in落佢度

雖然睇好綠木，但唔好唔記得有J仔前車可鑑
叫個18歲仔擔大旗chur足未必係好事

No one come mu

唔係係話sancho值唔值億1.2億過木

而係如果你搵到個under 8000萬，有全盛華西、派利是level 咪買囉

但無丫嘛，鬼唔知貴咩
但雙20你想有幾平

Brooks 仲要大傷完都開40m 簽佢就真係水魚曼

同意
驚佢下季變地底泥

Brooks又唔係james料 有一線嘅唔買係要j埋啲二三線嘅球員係咩事

仲要轉咗11號

呢個神奇，Eric係最近幾次直播好似無講過泰亞高

Upxxxx今個夏天唔會走

但綠木明顯同J仔唔同既
記者會啖定到完全唔似18歲

Sob呢家換人廢 唔代表當佢手牌靚左之後唔識換
哥狗正正係執靚左後備深度咪鍾意點換都得 唔洗就住就住
Brooks重傷完 成季冇踢過咁制 邊到上緊呀睇過

係 蘇州過後無艇搭

因為慢慢接受左隊波係求入前6
已經唔係以前咁爭冠囉

嘈咩呀嘈，買完 VDB 就完左轉會窗啦，你唔係覺得碌閪木仲會有收購咁天真呀！？

真係有機會
佢個打法都係好需要空間，依家對面實唔會畀佢咁易有空位起腳
今季實要撞下牆，慢慢學點應付對面貼身防守

然後呢度一定會有反綠木黨出現又話佢上腦又盛

下季一定會比人針對防守
唔會咁易比你起到腳

下年仲到我地買

Brook呢類垃圾 送都未必要

sancho 除左能力強仲有2個優勢

佢想黎曼
英人，蘇狗係想隊波有向心力

唔係20+20咩不過brooks係例子，costa coman依d都有傳

買sancho可以輪換福仔同greenwood個位
福仔成日上腦 買sancho可以踢佢落後備反省下

明明買埋就係未來10年英格蘭進攻嘅正選 買乜傻9brooks

如果搵多過一個人去mark佢，咁即係馬仔，福仔空位相對會多咗？

好人好者點會j brooks
我以為入左中遊班狗竇

其實好睇福頭馬仔狀態，前面三叉有威脅既話空位就會多
如果係福頭季尾個態綠木比人踢撚死都似

所以有時就係timing 問題，你想買，人地未必想賣，球員又未必想走/嚟你度

Thiago 起碼係曼迷+有fd係度，又講明想走，明碼實價，人工就算300k都係普巴個價位，以佢實力係值得囉

辛祖就可以吸引到幾個mark佢傳返個助攻出黎
綠木唔得

Thiago 話想去猁喎

福呢家個踢法錫身同養生到

Ddg都要軒達臣返黎比啲壓力佢啦
我係福見到班後備係brook james呢啲level都知鳩踢都得

占狗都好少少 起碼英冠上離博下有無驚喜
屌你老母brooks呢d垃圾明顯中遊料 你離撚到未比人屌到好似連狗呢類冚家產咁

有個現成當打後生又想離既 就比錢啦屌你老母

120m allin辛祖我驚佢地底泥多過greenwood , 曼區唔係以為高價買條友就改變到濕尻波既嘛

猁遲遲都唔出價

如果前面三個既威脅大撚到好似以前朗隊C朗迪維斯咁，又識淫亂走位，個人能力又強，前場真係唔愁無空位，呢個情況最受惠係咪VDB?

今年億二你又比得起？

猁想放鳩走老母先

20+20 係辛祖 但講真德甲20+20水份唔細，米希都試過，去第二度咪又係踢唔掂，但佢又英人，又得20歲，個潛力先值錢

不過佢今季係keep 到就皇巴拜買, 唔到我地

睇下格拉沙批唔批姐

理想真係咁馬仔綠木季尾都可能自己搵食，但福狗就炒撚哂d單刀比我係對面都識揀黎mark

佢其實唔係話唔好買sancho 買到當然係好
不過當資金有限 億二 追完sancho 後防就真係唔駛upgrade 下季就要繼續睇連迪洛夫
點解唔不如搵一個好d既中堅/後場出波點 + 一個實用既右邊 好過一大舊錢就追星番黎

我認同買完辛祖下季都爭唔倒冠
原因有三：
1. 板櫈深度仍然唔夠 後備實力偏弱

2. 領隊功力擺明未夠班

3. 鏝痢都明顯喺我地之前 下季加埋轟

但我都仍然覺得辛祖點都要係first priority
原因有四：
1. 進攻過份倚賴左路已經好多年
對手塞死左路就好易守贏我地

2. 我獌依家一隻好既右翼都冇
綠木復賽後係唔錯
但暫時唔覺得佢好到可以擔大旗成季
同埋得果18歲應該錫住用

3. 辛祖你今年唔一野轟落去
下年一撚定唔到你獌狗要
一個頂級後生球員
又正正係我地咁多年都缺既右翼
有得搶冇可能唔搶左先

4. 我都認同可能要做好後場build up
買一隻好中堅可能都好緊要
但個人認為辛祖呢d級數右翼點都罕有過好中堅啦
中堅麥龜白連第一季夾都表現唔差
想買多隻好中堅咪等清埋細緊宗師落河先囉

利申：以辛祖呢幾年德甲表現做標準

良性競爭
你會唔會話福頭同JAMES有競爭?
SO FAR睇唔到 因為根本唔同CLASS

買brooks不如買返j仔好過
一鳩樣

屌你老母 人地71m簽到 你老母搶下都唔搶

中堅真係逼切過右翼咩

問題係識走位，所以教練問題>買咩人，你比大大舊錢但唔識走位都係浪費大家咁鍾意辛曹，其實都要多蒙特d走位勁先有利佢嘅發揮

人地個睇法係greenwood可以做到sancho既野 唔值120m沖晒辛祖 你地就講後唔後備正唔正選 傷唔傷

又去返果個問題, 咁你有咩高見買邊個實用可靠右翼?

有無d under 8千萬有全盛華西, 佩利鍚呢d 實用實而不華既球員?

猁未畀得到舊錢出嚟住
我地更加應該趁呢個機會hijack
佢想去猁，但如果最後猁都係畀唔到錢，曼係有機會

講真條防線可以比佢地夾多年
我覺得唔使急住搞
睇返上年失球數字算低
主要ddg狀態下滑累到失好多分

買唔到辛祖買蘭尼算啦

綠木點做到辛祖既野 完全唔同用法

啱呀，返黎養老啦

屌有場佢有手球定乜春 半場未夠就紅牌走場我仲好記得

成隊波搞左7年都仲未有個正宗右翼 場場都要睇mata lin 綠木cut in 佔中 根住隻右閘又on99 回後
宜家120m就買到個咁fit曼聯嘅人 你問點解要all in

是但啦
佢鳩up開

40M BROOK好過追星

認同啊 中堅第一季夾黎講都唔錯啦
你想再upgrade冇問題
清撚左d垃圾兌現幫補先再買囉
反正唔覺得急
要upgrade後防 倒不如拎多30m出黎買烈古龍

哇屌 講得好撚岩
120m 買一個右翼
咁我寧願120m 中堅 左翼同防中

咁仲買咩人呀
成隊波執柒左佢好過啦

簽人未

琴日有人問有咩強隊無助攻閘

不如今日又問下, 有咩強隊可以7年黎都無右翼?

難得personal 都搞掂又無人爭, 又英人, 又左右都踢得
下年你比1.5億都買唔到, 大把隊需要重建

綠木只不過係冇右翼情況用住先

無錯
清撚左屎波 宗斯呢堆再話買中堅啦

我重覆番個論點關我尻事咩
我專心屌西班牙狗隻

慢慢屌啦咁唔阻你
如果屎波走左仲入唔入黎曼區

Timing問題真係好critical
今年唔all in辛祖下年就有錢都冇得買
頂級進攻球員唔似中堅咁多alternatives啦

老鼠嚟

唔止fit
曼聯要英人，後生潛力，佢仲要已經開發緊，唔係odoi 呢啲得個潛字嘅人

左右都打到，攻中可以替工，個人技術好，但又鐘意同隊友配合，20歲已經唔會成日上腦鳩衝，1.2億的確差唔多

你咁講法隊波唔識走位，咁唔洗買人啦，因為唔識走位個球員嚟到都係變廢

買埋朗隊
蘭尼傳中朗隊倒掛

聯賽三十幾失球有不少都係死球 呢個係防守體系問題多過球員能力

成日話換閘換閘 換走awb防守一定廢好多
左閘shaw防守都進步左好多 進攻同福開始夾到 咁急要換？平平地買個閘輪換 好過平平地買隻翼同綠木換

人地有美隊 奧袋 仲買夏維斯 椰子

會唔會話阻住其他人發展？

遲下係咪比肥約d球員
都可以爆閘

類似既論調買般奴前成日都聽到

下季睇連迪洛夫完全無問題 我好樂意

中堅 左翼 跟本唔係最逼切 我一路都覺得係進攻唔夠威脅 先成日比人偷一球

似會

根本進攻好有問題
成季入得66球

數據已顯示防守問題不大

係好多人放大季尾修咸頓同fa cup軌果場
講到班中後場唔識用波咁

事實係果兩場班正選都攰到仆街 體能輸哂轉個身控個波都食豬油糕 似體能跟唔上多過build up play能力

而且今季後場出波都進步左好多 下季再進步唔奇
唯一用波弱點咪awb咁係咪要換撚左佢

見大家話唔買sancho 用120m買另外3個位
乜你覺得餘下時間夠木狗sob買多3個人咩？

拿拿臨轟落sancho到開季啦屌

記著摩二季既劇本
攻唔入然後失波

屌，呢個真

買唔到辛祖都起碼個整個椰子lv丫

唔係brooks呢d google人囉

上年已經all 買左宇宙第一貴中堅80m

今年all in 右翼就唔得 係la 留返d 錢買中堅la, 買完又買

冇話唔洗買人我明明就係講緊兩樣都要唔好ff買完人走位企位好好多，如果就咁買人就識走位企位，咁空撚左個教練位算鳩數啦

啲錢用唔哂咪又係益木狗
學sob儲印花咩

今年買唔到辛祖唔覺得下年仲會買到

120M買三個人會係咩級數

隨時去埋痢狗換血

等右翼等咁多年
係轟落去未

咁比到未到最後磨到得vdb 就好笑

120m all in夏欄算啦屌
但辛祖

同當年基沙文一樣 now or never

摩乜鬼二季 根本又椰子開始到宜家都係咁 都數唔撚到有幾多場係屌唔入比人入

你支持辛曹黎但用基沙文做例子

乜野閘位同山曹比啊
你閘位傷左仲有BW 文西 dalot頂幫手守下波
你前面三隻是但一個傷左正選出lin james啊?
so9連後備換入又唔敢啊
點睇都山曹緊要好撚多啦

熱一字排開.jpg

有咩問題

咪就係 唔用啲錢 咪又落格拉沙袋。會用番落曼聯到咩。

冇咗shaw連條唯一左路都攻唔到上去

sancho同upxxxxxx一樣 今年唔買下年就唔到曼聯爭

都係蘇州過河冇艇搭
不過基沙文係佢自己決定
辛祖黎唔黎到係掌握係木狗格狗手到 咁都簽唔到可以執染佢

去到疤變到咁係都話thiago kroos果d啦

轉會窗已完

啱呀，所以有錢一字排開upxxxxx sancho 列基朗我一定ok

辛祖係咪可以改變的戰局的類形黎?
定又係好似錦上添花個type
我睇左幾場多狗 老鼠拉龜之後sub 夏欄出黎救世
sancho都係做簡單野多==

人地每次都係強調唔一定係追佢一個姐

事實又真係冇plan b喎

疤係體系踢法問題 要佢打邊玩鳩佢
佢唔黎曼聯之後果年既世界盃仲有貨賣

如果基沙文打右翼其實唔係好岩
佢黎到踢法 = 綠木 vs 馬仔之間

今年同格拉沙爭budget

摩狗應該用佢打副鋒/攻中 打反擊岩哂佢用
係疤個傻鳩教練先咁醒用黎踢翼

Sob都應該prefer 買辛祖先，但一來壓唔到價，二來曼真係拎唔出120m cash 簽咗vdb 真係可以用係轉會嘅cash應該得返40m左右，就算最終多肯分期，我諗都要7-80m 頭期，所以賣人好緊要，屌佢老母木狗慢撚到

追左7年同一個位都無plan b, 木狗快d 死

木狗用過破紀錄價錢買中堅, 買中場, 買左右閘, 前鋒
但買右翼就話貴

佢講緊now or never個問題
唔係講緊基沙文去完疤嘅表現

咁即係sob個plan sancho好撚重要囉追左辛祖年幾
要Plan b啲廢鳩佢寧願唔要

如果佩利鍚後生5年咪plan 到b
但依家根本無呢類實用一線唔貴既
brooks 呢d plan c/d 就差唔多

兩個打包黎

bw定lin帶黎傷害大d
唔使講啦下話

Glazers 嫌貴係因為會影響到啲分紅股息
木狗嫌貴係想懶勁壓價啫壓到佢個bonus咪大份啲，一切都係錢作怪

以所話買唔倒辛祖就切腹啦木狗
咁撚多冗員都清唔撚到

退一萬步講
sancho 個波底同年紀, 就算佢黎到曼聯數據減半, 過兩年賣返出去都一億la

其實從來唔係唔想辛曹黎，但問題筆咁貴嘅deal卡左係度咁耐，一係就拿拿聲比億二，一係就轉買其他，依家曼聯又唔係只係得右翼問題比單咁大嘅deal卡住個轉會進度，最後出黎得vdb done deal就好笑個問題核心係辛曹係咪重要到為左佢寧願單deal頂住成個轉會進度

90m我諗應該係最後一bid 9成買唔到

可唔可以覺得辛祖唔值咁貴？
今年108m買真係白痴，仲要加agent fee

佢有咁嘅潛力，但未做到住

真係要搵個model 形容佢，我覺得係天份更高嘅史達寧

個右翼問題大到 我覺得其他位唔駛搞住
中場買左vdb輪換
中堅閘位 我唔覺真係好大問題 唔駛特登去追
龍 有dean番黎競爭

咁有咩其他人選

下年你唔會買到

咁辛祖應該值幾多？
108m應該買倒咩級數先值？

曼聯股東出現了咁你等收息

清晒起碼收返60m，加埋慳咗嘅人工budget, 一定夠錢買

想問之前下體會個felix幾錢

ip 都唔駛check, KC100

所以依家曼唔係要再去壓價
而係take it，盡快賣人籌旗
或者leave it，以後唔使再諗佢

但球會膠層，領隊同球迷嘅諗法都有啲分別結果咪嘈餐懵

聽翻中醫講山狗條仆街反碗到

球商高好多
傑斯話辛祖係禁區內既處理同傳球係不慌不忙
呢種球員好少見
丁力禁區內既處理係無腦 哥狗都救唔到佢

師兄咁識波得唔得架

咪係lo，究竟有幾多個有睇過
辛祖咪又係打短傳配合，佢突破無諗得咁勁
買佢進攻一定有進步，但係唔覺值咁貴lo

而家市場有無啲 無辛祖咁貴 但後生潛力一樣咁高既右翼可以追下

賣到人未？

David brooks

清人難度高好多，連交易對象都未必有
仲要得返7日開LEAGUE
睇怕都係

閘位後上好大問題防中搵人接matic 班都係問題，但有fred mctom可以等多一季，右翼係問題，但如果卡到轉會窗close，係連搵個sub都冇（james 我覺得做左翼sub最好）

咁你覺得買邊個係同辛祖差唔多級數

講更衣室問題係事實

主要睇下山狗目的係咩, 如果想賴曼聯為自己洗白就

所以係高階版，仲要好大機會兌現到

如果依家嘅史達寧值80m左右，辛祖1.2億係唔過份

清哂咪係尋日都已經有人話屎波唔到價就唔放

丁力走位好撚靚wo
如果sancho英超打翼keep到20球
120m ok既

第一日就話想走

重話本身想過隔離鏝

Brooks 潛力新星

1. 40m all in個後備
2. 阻住james 上位

其實未必，開季頭幾場之後可能有球會panic buy （例如韋斯咸）

丁力得走位勁
講緊佢走到位拎到個波之後啲處理差

so9 即刻輸波買人 你敢唔敢

蘇Sir 本挪威passport點解吸引唔到班挪威妖人

King扯哂旗喎雖然老野

我指開LEAGUE前可唔可以靠清人買到SANCHO
真係好難

屎波的確可以睇定啲嘅，但如果係咁，我地都要接受辛祖隨時壓線先夠錢買

轉會費唔係問題
週薪先係問題

宗師同找卡數果邊有冇消息

開季就無可能我就預咗要睇deadline fighter

有d似妹
大家都以為有買貴 冇買錯
結果宜加都係未識用佢
明明進攻端打到咁sharp

佢除左場邊玩ipad仲識d咩

havertz 都講緊唔知80定90m
加埋係英撚,多蒙特有得打歐聯唔一定要放
可以平得幾多?

想唔用錢就買3,4個james咁既搏中到一個....

300k 真心高咩
普巴都係呢個價，今次續約隨時再加
級數兩個都係頂級
普巴出勤率唔見得好過佢好多，上季缺咗大半個球季有多

冇，紐卡素果單好似mirror報，當冇應該都得

講開清人
宗師落河連狗呢d咁既垃圾
賤價5m一件都拿拿聲送佢地走啦

有巴打話越遲簽，可以省到半個月至一個月人工

開季前永遠簽唔齊人

妹點同呢, 三中場要夾得好好, 除左個人能力仲要大局觀好好 (例如modric)

左右翼向來都係有腳法, 有突破, 有射術, 有助攻, 個腦唔太殘就ok

Pogba幾歲，佢又幾歲

Jones rojo咪睇定d睇到依家

得河狗有人報8m jones lin p 呢d 送都唔知有無人要

辛祖第一季起馬要20+先收貨

咁做嘅話，又畀人鬧開超市v92咪試過囉

同埋班人未至於咁平價，無人問津主要係因為薪金過高

Sancho妹 之前睇官方分析片唔係主打拉邊 視野好
然後one two入half space 出波/隊友拉空位俾佢cut in
全部野都講緊要隊友配合
如果黎到可能就變左以前既馬
瘋狂上腳 不過內心都係覺得想佢黎既
證明下sob 同隊波係咪真係咁廢都好

我有個找卡數球迷朋友一見到有新聞話找卡數想買宗師就屌哂老母，仲話如果真係買咗就要屌爆布魯士同肥佬老母

好有創意

人地疤都賤價啦，山狗我地貼埋錢送佢走架啦，留佢地又唔出，唔通真係搵佢地做文員咩

做乜無啦啦多左咁多人吹淡風

英超13+13咁上下都收貨

Sancho撚買到咩

將P 放埋Lin Jones 度錚唔公平
佢成日都有人想借/有隊會要
另外兩個就真係... 連狗簽埋死肥佬都賣唔郁

差1-2年咋喎加埋Thiago 3-4年約，普巴一係4-5，一係簽短約29歲再續多次

唔覺年齡會影響到咁喎

仲要deep lying 打到33歲唔會跌太多

Jones依d垃圾免費都送走啦

jones清唔撚走架喇
lin p就差唔多料姐

買唔買到另計啦
而家好似吹到唔洗買咁

Thiago一從就去到33 34啦喎，普巴當打年齡簽點同

的確係嘅，但賤賣嘅話我地籌唔到幾多旗，glazers唔肯再借cash嘅話咁就真係唔使再ff

真係唔勁喎

我sofar覺得係摩狗格硬買搞到雙輸
果陣摩狗又玩緊政治
唔會100%怪哂佢
迪馬乞人憎好多

因為今次咁都買嘅，之後真係隊隊睇住黎劏
仲有蘇b又話想維持個人工架構
辛祖而家都19萬磅，過黎收幾錢？
到時又到福果d嘈
當然如果曼聯真係咁有錢我又唔介意佢買
只係覺得唔值咁貴

下下用呢啲logic 咪以後唔好買外人咪唔會阻青訓上位
阿Sir咁多年真係蹤壞哂班fans

但我朋友係找卡數球迷，所以佢一見隊波有想簽宗師既新聞就屌哂老母

重點係曼無錢買 今年既筆值根本唔夠比

佢不停寄望多仔比佢add ons 又唔轉買其他人先係問題

我都係跟返前幾頁d 唔好買論logic ja

我知
純粹覺得班友啲logic有問題

心態都有問題啦 仲以為自己係班霸又唔諗下幾多年無試過爭冠 最接近個次好似都係摩二爭鏝十幾分

爭有歐聯踢嘅班霸

咪係lo，無錢/覺得貴就直接買其他人算啦
喺到死磨爛磨

上面有師兄話上緊，點解咁肯定佢唔掂

俾少少錢借爛牙佬

126m euro

所以我唔明點解有人會嫌sancho貴

你問fb果班傻閪 日撚日都話貴 日撚日都話賣普巴

基本上佢地仲停留緊10年前月30m買到一線既年代

You are fake news

FB嗰班就算鳩數啦屌都廢撚事

你唔好話fb 依到都好多人話貴

近兩年都好似無用呢個template

what if I’m right

騙徒手法真係層出不窮

又貴又阻住greenwood上位
不了

Cut jj

呢d 圖自己係屋企整完扮cap 都得啦

應該用呢個

尋晚麥湯踢中堅

貴閪咩 21歲 一線即食 英人

仲要係曼7年空左既右翼只係1億英磅咋

夏神 咁撚老都要一億 同期felix 次級聯賽證明自己都過億
仲有丹比利lee d都一早過億啦

真係睇唔到貴字係邊
你地可以話咁既錢可以買多幾個搏下，但唔等於佢唔值咁既價

仲要我地隊 係唔識提升球員，咁易有沙拿文尼咁平價買到變世界級咩？ 加上人地有高普加特 戰術幫佢加乘

中路由前鋒到中堅都踢撚哂邊夠佢玩

有無人知 今季4大聯賽 球會淨支出係幾多？

其實今季我諗除左軌，應該唔會有球隊 淨支出多過一億

奧沙二世

計埋就算sancho 再差完全唔掂...24,5歲賣返出去點都收得返一半
sanchez ,bale 呢d 4,500k 人工 影響埋自己隊人工架構 又無人會比錢買既就真係貴啦

咩felix呀dembele都係水貨
阿記80m pepe？過到英超又咪踢唔起
平平地買brooks，綠木同占士夠用

其實車仔賣人都差唔多2億，所以其實唔係洗左好多

120m都貴

岩啊，根本總計黎講直頭可以叫平，我都未計佢係英撚未來巨星之一，我當疫情平左20% 都真係值lee個價

pepe其實開始有啲野睇喎
anyway 其實錢唔係我哋俾 唔好影響人工架構咪得
係驚人工架構搞到又一穫泡

所以根本 無球會搞到大雕，軌真係好彩
停佢轉會反而幫左佢儲錢掃疫市貨

拗乜貴唔貴啫
都唔會買到㗎啦

啱 block都唔駛block
佢來來去去都係post嗰啲嘢
我唔會人生攻擊佢
只不過佢咁想得到人哋嘅attention
某程度上都反映出佢現實生活係有幾寂寞同挫敗

我曼幫佢起機架

同埋就算買到
都唔撚使你班友出錢啦屌

其實真係唔洗嘈
因為木狗唔會買到sancho

想當年買仆街迪馬番嚟咪打起咗young囉
可以係良性競爭嚟㗎嘛
真係仲咁期待james成材？

網上大把呢啲圖啦

有潛力就過億啦

笑死
未買其他人 james 都已經踢後備啦
講到james可以搶到個主力位咁

James係Wales 主力
尋日先MOTM

Felix係真水魚價
丹比利係屁馬連鎖反應先賣到咁貴
夏神有名你叫世三
同sancho點比

Kai嘅轉會費希望會引導到兩間球會搞掂個共識啦

二三流國家隊主力係我曼踢後備 汁到啦
仲諗住比佢成長踢主力

從來唔認夏神係真世三

佢連上網都係咁失敗連轟區都唔理佢

聯賽得個5g6a，係中下遊求其執都執到啦
咩grealish,cantwell,Deulofeu,sarr仲平
英超有咁多位俾sancho去？英人又點？水魚價

條on9平時重要冇乜係曼區見過

Kai 個價加英人税，其實就係€120m
Upfront €80m之後40m分期兩年，木仔係想之後個40m裏面部分變做add on
同埋我覺得agent個commission 都係個大問題

玩ut踢死一個陣勝利11人咪唔買囉
現實係sancho踢到左中右
bruno傷咗/冇出 都要用到sancho啲創造力

話時話同場踢防中個Dylan levitt都已經j緊

而家買到嘅機會細咗，咪同人講唔買都冇所謂，咁真係買唔到都冇咁柒嘛

又唔係唔洗買嘅, 不過唔覺得個priority咁高啫, 有budget梗係老閪都買埋

高質分析文，可以睇下

《曼聯球季預測：進攻套路，前場三叉戟，雲迪碧克帶來的變化》

根據蘇斯克查在上季復賽後找到的最佳陣容，以及把球隊劃分成AB team的特性：當中後備攻擊球員包括Lingard, James, Mata, Ighalo(將於明年1月回歸上海申花)，預計陣式上沿用4-2-3-1/4-3-3 (三後衛陣式相信會較多機會應用在強強對碰之中)。

圖1是預測曼聯來季的常規陣容

中鋒Martial和左翼Rashford位置仍然穩固，唯獨Greenwood或許會因Van de Beek(VDB)的來投，以及維持攻守平衡下而減少正選上陣機會。

防中方面，雖然預計位置感和串連後場buildup play能力較好的Matic比Fred, McTominay的正選機會為高，但要留意Matic的防守表現伴隨著年紀漸大和傷患漸多而下跌：tackles won由17/18球季的場均1.45次下跌至上季1.19次；% of dribblers tackled由17/18球季35.6%，18/19球季38.2%，下跌至上季27.3%；Blocks由17/18球季場均2.08次，18/19球季2.03次，下跌至上季1.87次；interceptions由17/18球季場均1.94次下跌至上季1.31次。除此之外，Fred和McTominay在上季的防守表現(tackles won, % of dribblers tackled, Blocks, interceptions)都比Matic優勝，因此，蘇斯克查必須考慮Matic對防守的實際貢獻，覆蓋範圍，以及對中堅的保護，從而找出最佳人選。

至於有關後防和buildup play問題，由於在早前文章已經交代過，在此不作贅述。接下來，將集中分析曼聯的進攻套路。

在討論VDB對曼聯前場帶來的變化前，先溫故知新，回看曼聯上季的主要進攻套路。

圖2是曼聯上季的主要進攻套路

黑色虛線代表走位路線
黑色曲線代表盤球突破路線
黃色線代表傳球路線
紅色線代表起腳

簡單來說，Pogba在中場決定進攻方向，側擊由兩閘Shaw, AWB包辦，中路組織由Bruno負責。Rashford和Greenwood cut in 入禁區邊起腳，Martial入攝禁區攻門。

Pogba雖然在上季飽受傷患困擾(合共缺陣36場比賽)，但仍無損在球隊傳送樞紐的位置(黃色線)，無論場均passes attempted 76.6次，場均pass completed 65.7次，場均Progressive distance 357.8碼(只計算傳向對方球門路線的總距離)，以及場均Progressive passes 8.66次(只計算在中前場區域內，在對上6次傳球中能夠成功把皮球推前10碼的傳球次數，抑或直接傳球入禁區)，都是隊中最多球員。

分析進攻問題

值得留意的是，作為隊中場均key pass次數最多的Bruno, 其傳球成功率只得71.3%。還有，曼聯是上季英超中Blocked passes(即被對方球員原地封阻傳球)次數最多的球隊(共564次)，除了反映出曼聯球員的傳球路線經常被對方看穿之外，更重要是球員缺乏個人技術擺脫對手創造傳球空間，以及各球員間的無球走動和換位配合不足，未能拉散對方防線。

此外，曼聯有多達74%的進攻機會來自左右側擊，在聯賽合共作出630次傳中，但成功傳中入禁區的次數只得52次(排英超尾三)，成功率只得8.3% (18/19球季11.7%)，反映出傳中質素和傳接配合問題仍未改善。

再仔細分析有關換位配合(interchange)不足帶來的問題，詳情可參考圖3。

三叉戟interchange問題

前場三叉戟Rashford, Martial, Greenwood之間不是沒有互換位置，當中Martial更經常回後策應(圖4)，但頻密程度明顯不夠(圖5是Rashford過去兩季heatmap，圖6是Greenwood上季heatmap)，加上Martial和Rashford在過去數個球季已經證明過並不習慣在右邊活動，甚至功力減半。如是者，三人在比賽中大多活躍於賽前預定位置，鮮有換位(圖3藍線)，令隊友在面對低位密集防線時難以找到出球點，導致經常出現在中場區域互傳的情況(圖3黃線)。

Martial回後迎球時機問題

另一方面，今季回歸中鋒位置的Martial雖然踢出加盟以來最佳一季(全季上陣48場，射入23球，12次助攻)，但根據Skysports在今年二月發表的文章”Manchester United forward Anthony Martial still struggling to fulfil his true potential” 就曾經分析過Martial現位迎球的問題。

從上文圖4中得知Martial不是沒有回後策應，但問題是時機(timing)。以圖7為例，Bruno準備在右路傳中，但由於身處禁區(spotlight)的Martial受對方4名球員看管，令Bruno決定取消傳中，回後給Mata。到Mata控球後，Martial理應立即回後接應，但卻選擇原地踏步，沒有離開禁區拉扯對方防線，就算Bruno走進右邊大禁區角亦於事無補(Mata同時間被對方封阻傳給Bruno的傳球路線)。最後，Mata只好傳給Fred，重新組織攻勢。

圖8是上季英超球員衝刺排行榜

此外，Martial 的衝刺密度不足亦是問題所在。在上季英超sprints per 90中雖然排第7位，場均10.3次(Rashford排首位)，但論衝刺次數卻跟一眾射手有明顯距離。

比較前場三叉戟射術

在聯賽入球數字上，Martial和Rashford同樣射入17球，而上陣時間較少的Greenwood雖然射入10球，但論射門命中率(SoT%)和goal per shot on target(G/Sh)，Greenwood就略勝一籌(SoT 52.6%, G/Sh 0.26)。此外，在衡量射門質量方面，Rashford上季的np:G-xG跌幅明顯，由17/18球季的+2.5球，下跌至上季-0.4球。相反，Martial就有顯著進步，由17/18球季的+2球，18/19球季+3.6球，提升至上季+6.8球。至於Greenwood的np:G-xG亦由18/19球季的-0.9球，提升至上季+6.3球。

註：np:G-xG指非12碼的實際入球減去非12碼的預期入球數字

另外，我們可從三叉戟的射門位置圖，找出三者的射門特性。

圖9是三人的入球位置圖
Martial主要在禁區內8-10碼左右兩側起腳，Rashford在禁區中路起腳，而Greenwood就大部分在右邊禁區頂位置起腳。

圖10是Missed shots位置圖，當中Martial 錯失起腳機會的位置跟入球位置相近；Rashford則集中在12碼點位置和禁區頂；至於Greenwood錯失機會的位置就靠近中路。

圖11是三者的blocked shots和saved shots位置圖:

紫色圓圈代表blocked shots
藍色圓圈代表saved shots

同樣地，Martial和Greenwood在blocked shots和saved shots的位置跟入球位置情況相近，但Rashford就明顯地經常在左邊禁區頂起腳。

綜合三者的所有射門結果(goals, missed shots, blocked shots, saved shots)，發現三人的起腳位置幾乎如出一轍，Martial集中在禁區內左右兩側，Rashford在左邊禁區頂和12碼點，Greenwood則在右邊禁區頂，這種既有特性有利對方收集數據後作出針對性部署，特別是防守球員可集中精神封阻三人的起腳位置。

好彩giggs 唔係呢代球員 二三流國家主力

last too long please read

全攻型4–3-3的問題

圖12是曼聯球迷最FF的陣容

Bruno負責組織和短傳入滲，Pogba左右轉向和through ball, VDB無球跑動和後上入攝埋門，三者在中場互換位置問題不大(藍色虛線)。但作為領隊必需顧及球隊攻守平衡，上述三名中場都是攻強於守，加上一對中堅Maguire和Lindelof的回追速度不高，單防能力又不夠強，導致防線未能推前，令對方很容易在曼聯中路找到缺口。值得留意的是，Pogba上季的防守表現雖然改善不少，但跟Matic, Fred, McTominay相比仍有所不及。

圖13是Pogba在過去三季的heatmap
Pogba在上季比17/18和18/19球季更多時間活動於右邊和中後場。

圖14是Pogba上季在不同區域下的防守表現，當中集中在中場偏右位置和中路。

除此之外，正如上文所說，Martial, Rashford, Greenwood三人之間缺乏interchange(紅色虛線)，容易受制於對方針對性部署。再者，曼聯前場最大問題是欠缺一套有效的迫搶戰術，很多時只有一至兩名球員向對方進行迫搶，讓對方輕易把皮球過渡到中場線，增加中後場壓力。

VDB帶來的轉變

1）off the ball movement

圖15是VDB的off the ball movement (側邊入攝)

面對密集防線時，VDB能夠透過閱讀球賽能力適時作出無球走動(黑色虛線)，特別擅長走對方身後盲眼位，配合Bruno的直線傳送，創造進攻空間(黃線)。

另外，VDB的無球走動另一特點是借助前鋒的牽制力突入禁區，殺對方一個措手不及(在阿積士年代有Tadic)。

圖16是VDB的off the ball movement (中路入攝)

Martial經過上季的出色表現後，來季必受對方更嚴密看管。於是乎，VDB就可以借助Martial的牽制力，在Pogba和Bruno在中場互傳尋找傳球目標的過程中，突然走入禁區接應through ball攻門(黃線)，抑或把握Shaw的傳中球搶點攻門(黑色虛線)。

另一方面，VDB的入球大部分都出現在12點範圍，
圖17是VDB上季在荷甲的入球位置圖。

2）interchange

圖18是VDB, Martial, Bruno之間的interchange

除了off the ball movement之外，VDB在阿積士經過長年累月的浸淫下，跟隊友interchange已經非常熟練。問題是曼聯的中前場球員之間的換位意識是否足夠？當中Martial, Rashford, VDB, Bruno, 甚至Greenwood，必須在操練過程中提升默契，長遠來看更可視為一套持之以恆的進攻模式，而這亦是曼聯近年前場配合呆板，缺乏化學作用的關鍵。

在假設維持4-3-3/4-2-3-1陣式下，為保持球隊攻守平衡，前場三叉戟必須拆散，而當中最有機會被「犧牲的」估計是Greenwood。另外，防中人選相信Matic獲得正選的機會較高。VDB的確能夠加強前場off the movement, 但前提是球員間的默契有待提升，始終透過無球走動來帶動傳接配合並不是一個球員的事，而是一群球員的整體配合。

其實好易整

屌細孖真曼哭撚左

利申：唔反山齊士

What?

放咗link就唔使成段copy過嚟啦

金鋼棒

sancho 感覺係貴左但係市面上好似頂級得佢 一係焗食左佢 一係就咪撚再磨 拿拿林買其他人

仆街車仔都買咗夏維斯啦， 曼仲唔撚買辛祖加後防，上季同分ja

唔買真係歐霸見

件衫好應景

咩審美標準

件衫樣衰到
又監獄feel
又沙灘feel

唉搞唔撚掂仲衰撚過當年格仔枱布啱啱出個種驚嚇

條褲黑色咪算囉屌你

基沙文世三級數都係咁上下價錢
Sancho得一兩季嘅數據
真係冇貴到？

70-90m我覺得係合理價
100-120真係貴左
唔係話貴左一定唔買
但貴左係事實

唔係你覺得係貴咗就係事真

基沙文
世三

轉會果陣一個28一個29
用得幾多年？

歲數唔洗計埋？ 21歲同兩個當打27、8歲既比？

21歲黎到 仲有大把時間進步，就算進步唔到 過幾年隨時原價賣出去都仲有價值

仲未計佢係英人，本身係英超就係價值貴好多

你話貴 咁你咪諗下邊d合理價又係英人
又係未來巨星 又係右翼 仲要肯黎曼聯

根本話貴真係笑死人咩？ 自己諗多幾層啦 仲停留係30m買一線既年代

算啦，嘈黎都無意思，講唔值都會俾人屌
都係果句啦，有錢就買，無錢就即刻轉target

當年買shaw又話貴
買馬仔又話貴
而家兩個對隊波不知幾重要

迪維斯去鏝嘅design黎

普巴都話貴啦，踢左幾年 仲值緊過億 都唔撚知貴係邊

理撚得佢幾貴 買到就打J 買唔到就乜都假

Griezmann 有release clause 呀On9
唔係佢值得100M咁少

Shaw 係蜀中無大將

越黎越覺得木仔係度充大頭鬼
冇咁多錢 就咪扮到有好多錢 話做到人地做唔到嘅野
邊有大會咁肉酸 係度為單deal搞咁耐 都唔係第一次
普巴 麥龜 都係拖成個暑假先搞掂
人地疤賤種拜 有冇咁肉酸搞成個暑假先deal到野
買唔到辛祖木狗格狗仆街死啦

疤狗買法比
皇買DDG

Release clause 唔計啦
唔通kepa真係值80M而家美斯真係值700M咩

梳傷之前就勁
傷左之後廢喎
不過而家成隊無人好過佢咁解

其實有想泊大爸 有個會計師計過曼聯條數
今年根本無1億簽人，所以佢要不停傾addons 黎先洗未來錢

Havertz七千零萬鎊搞掂, Sancho真係冇可能億二

講就咁講 你見過so 蛇換福咩

咁shaw 真心伏

Shaw係咪30M?

人地係想走 係咁比壓力球會 sancho 走唔走都唔講 可以點減

其實有啲咩plan b? 係咪得Brooks同Costa?

原來軌 賣完夏+莫 洗既錢先2m
開始真係驚佢隨時 再簽多100m都得

係我就唔買直接loan 個返黎 轟60m upxxxxxxx 仔 再loan or 買 皇鹿借去西維爾個閘

撚伯好野啦無乜買人放走世3 仲有前4

認同呀， 但係右翼可以借邊個翻嚟?

買埋rice
可能超過半隊正選新買

本身自家青訓唔錯先做到，所以青訓真係好重要

仲有龍門

買 Sancho 好似買 Tesla 咁
你可以覺得佢依家唔值咁貴 但之所以咁貴 係因為你仲買緊佢未來嘅升值潛力

吓，疤淨係買dembele、古、基沙文都唔叫爽快唔肉酸啦

三中堅 右邊麥湯 左邊梳

一買佢就開始跌

多蒙特大球會呀

成隊正選 得mount 同 james係青訓
頂盡加埋後備abraham

唔傷佢值架，一直見佢上升緊，又快又敢去，點知就係太敢去，加埋摩蘭奴條仆街

拎havertz同sancho比？
仲未講sancho係英人

lingard
mata

靚deal嚟
29歲世三賣到14xm

如果pogba賣到150m都有得諗

係唔買得人

點解成日都講brooks
真係好麻麻

望下助攻數字
長期得啖笑

so9 鍾意

brooks真曼

20m貨仔

但我地買人例牌貴過人
150m分分鐘淨係買到兩個

清唔到Rojo留泥打lb後備啦 有小小用既都
Jones 呢啲直頭同會解約算

Jones仲有3年約cls

老實講佢除咗周不時傷之外仲有咩問題
進攻唔屌中前場反而屌佢
防守包位好
換轉bw awb 連位都未識企

讓撚返件4號出黎啦屌佢老母
Number靚人柒到 影撚衰哂夏格

呢個deal 要屌蘇狗
有乜理由咁嘅情況俾成4年約

Ching, shaw 落到底無球波出得令
禁地波又唔得 chok遠柱又唔得 次次落到底都無作為
係bw守得差先顯得shaw無咁差

rojo都要唔傷先打到後備㗎，佢長傷㗎喎

上年續佢約先痴撚線

木狗問題大啲
so9嗰陣仲係看守領隊

同布朗打右閘差唔多，唔係勁唔係廢，普普通通交到下貨，就係唔夠class囉，想爭冠軍係要多啲要求㗎嘛

比多一季梳b
上季有bw之後 shaw真係有進步
希望佢今季健康 交到功課

如果蘇9真係轉打法
佢進攻持續都係咁，可以考慮下換
但蘇9轉陣其實都係半季左右
佢同福配合多左
其實可以俾多少少時間

但蘇狗復賽後用壓前同閘上overload 人地防守
但我哋兩件中堅一俾人拉開就仆街
馬迪一搶唔到第一點又係死
係咪仲要用呢招希望教練團平衡到

所以右閘要個進攻好似當年艾夫拿咁勁嘅人balance吓 不過AWB單防真係屈機嘅

Kepa舊錢唔計？

Update @kaihavertz29: Seller Club @bayer04_en made in their announcement clear: „The Premier League club from London have accepted the Leverkusen transfer terms“. This means: Total volume of the transfer 100 Mio €. Havertz is the most expensive german player of all time

姐係100定點

就黎開季 都無聲氣

加埋addon 100掛

應該€70m euro initial payment 之後30m分期& adds on

應該加埋add on total 100m歐

咁要計用錢,軌肯比100M算得係乜

油王肯比, 比十億買人都得, 睇撚伯同軌高層枕頭狀說唔說服得掂老細姐

兩個都焗住用啫

今年啲波衫真係好柒
狼隊個件

轟今年基本上都係靚買
前後都有 本身中場又係最穩定嘅位無買突人
而家係差龍門
第一季預咗要先夾 撚伯頂到多一季就屈機

希望佢今個暑假有人執執佢防守企位
唔係下年實俾人恰到仆街
前幾點總有個走位叻又唔係好要上腳嘅翼

佢仲要練多啲控傳, 唔係下年比人逼到痴線

08 布朗 打右閂 穩定 幾好Wo

Sancho黎未呀

搭緊tsla

其實仲有兩個禮拜就「下年」

但係布朗打右閘嗰年曼聯最撚勁，歐冠決賽仲有助攻， 加陣隊曼問題係冇體系冇戰術， 個個拎住個波都停一停機先知下步點做，幾好技術都被人斷波， 曼被人斷波次數好似英超排好高

其實出唔到120m咪快趣轉target算鳩數啦
買一個人搞成個轉會窗其他就風都唔吹下
你攞筆錢買到upamecano+reguilon我到收貨啦

龍門望住前面堆斑馬
好容易眼花

受傷狗一年一續都嫌多
逐場計好過

話說啲降班隊冇咩比人搶野咁嘅

Buendía

通常咁樣大換血嗰年都會奶野

懶獨到咪呢種

有sancho 7,8成

120m係可以
但木狗想分期比

真係咁勁嘅話 應該啲人搶左啦

高生18-19都已經反對sancho

果陣係其他人勁，唔係布朗勁，成隊唯一可以執嘅就係佢

睇下邊隊會爭到 Sancho(70-80%)

呢度有無曼迷踢開波有2,3成 都可以去試下腳,反正一定唔使120m

又唔算懶獨到
只不過高山話要買新中堅個前提是玩鑽石中埸
我覺得新中堅/新右翼二者其一都無咩問題

Fifa 當 Sancho 係 86
打個8成係 68.8
一定好平好勁

簽我ok ？踢開香港d石地7人場，聽教聽話，肯落底 唔死去 唔似福仔

Under 25 一線右翼
Dembele Gnabry Sancho
無其他了

簽我OK？肯做後備 練波準時 唔要求上場

我可以改埋英文名做sancho...滿足曼迷

Dembele 仲有無一線

醫得好咪有

醫得好咩？
係疤啲養生波都搞唔掂應該下世重來

佢落場都唔算養生
不過都幾大機會去唔番多嘅水平

加上多仔賣人唔賣說明書
你睇下mk 個堆

條友波都的唔掂喎

睇睇其他隊
車係搵 ziyech打右定中
利有salah
鏝有 馬列c
熱有貝雲積
啊有xaka

佢同另一個電話講野果個成日互含
自己次次都岩 啲聽眾留言一定錯聽兩聽冇再聽過

7號新主人個120m肯比未

布朗打閘係勁㗎，以前仲入過國家隊

佢一加速人地追都追唔掂喇
雙腳 過人 射術都唔錯
攞著佢announcement嗰日失誤講無咩意思

反對買Sancho既不外乎兩個觀點
1.阻住綠木發展 2.太貴不如將筆錢用係後防

1.好多人都回應左 on9先會覺得綠木應該長穩正選
一季50幾場波 你唔係同我講綠木踢撚晒啊?
仲有辛祖左右都踢得 我唔明係現有陣式下點破壞個form
辛木福馬 4個踢三個位都叫冇需要買個attacker?
唔好同我講咩占屎mata呢d 佢兩個各有自己問題
佢兩個出場先破壞個form

2.市場上有咩好中堅揀?
好多人講upamecano 下季佢個價可以37m買
木狗會唔會今季用60m買 係人都知佢唔撚會啦
根本就唔洗考慮呢個可能性
咁仲有乜鳩中堅好要? 我真係諗唔到 俾d名黎
左閘我就一直都講列基朗 佢就標2xm
但係如果因為要2xm買列基朗唔買個top talent既sancho
呢個操作根本就on撚9

唔覺 係你自己用得柒
Auba Hummels 離隊後都有高水平

佢唔係勁都合格有餘嘅

應該咁講買新中堅(Upamecano/Skrinar)頂白Lin無論係433, 4231定442菱形都一定用得著

買晒Sancho+中堅咪唔洗嘈

正解, 買埋Thiago就最perfect

係架 白Lin避對抗呢樣嘢係好大獲
但佢向前個機動性亦都是好少中堅比得上
咁你咪睇下Ole點搞

Ddg ig同reguilon自拍

Upamecano帶個波殺上去都唔錯, 身體對抗勁過白Lin多多聲

買reguilon
shaw轉踢中堅
白lin踢防中

算啦 我都好想upamecano嚟 但真係冇乜可能
人地啱啱先續完約 RB又冇興趣今年放
市場上又冇乜其他好選擇
咁真係唯有去all in簽sancho

唔比 直接買tsla 下年再買過

曼城買mahrez同bwa個時唔見有鏝迷問有sane同丁力仲買咩翼
拜仁買sane都唔見有拜迷話有coman同基拿比買咩翼
曼迷就最搞笑
本身已經唔似拜鏝有既雙翼都頂級
買隻頂級翼返黎反而會質疑sancho阻住本身對翼既成長

Shaw同Reguilon輪住踢左閘咪得囉成季五六十場波, 買到Upamecano嘅話白Lin唔該死去後備

所以一直屌緊 一係all in sancho 一係upxxxx 加列基朗 再loan個rw 唔好一直係度觀望

但我覺得佢啲動作唔流暢
佢唔似做到有時白Lin可以同前面一個1-2帶波到三閘線
我亦覺得Ole冇用盡白Lin呢個優點

問題係舊木唔肯轟

如果肯買辛祖

仲有錢比4-50m買upamecano咩

咩陣都要換白lin 呢件垃圾
對西維爾自己失位有一定責任 仲好意思駁嘴

總之帶到上去又唔係好似麥龜咁慢咪得囉, 佢防守又贏白Lin成條街

有冇j news

你覺得你認識既木狗會唔會明知等一年 個球員平一半
佢會而家就落手?

Upaxxx 好勁好想要
Sancho upaxxx reguilon
清Jones smalling Romero Dalot

月台今次又打得幾好
真係諗唔到原因唔買辛祖
已經係best available in market咁濟
仲要你隊波又係需要呢個位嘅球員
仲未計佢本身英人
120m 21 歲 四大聯賽雙二十
上季買25歲龜都80m
今季買個仲後生嘅進攻球員 比多40m其實make sense

下年就食屎啦 邊撚到輪到歐霸曼搶人

你理得龜隊慢又點 又唔易俾人偷波
我都是偏向覺得白Lin+龜呢個組合就啱
衰是係馬迪呢個位補位補得唔夠快

特西點睇班土耳其中堅 Joker Demiral Ozan Kabak

其實拎返上年7,8成既分數都夠做中遊,唔好咁高要求

仲要 現階段 一定右翼問題緊要過中堅喇
Mike Rojo Jones Bailly 呢四個如果清到一半 買中堅都有機 如果唔係唔洗諗喇

車仔換完血了，下年幾期待會踢成點

我個軌fd話以為老鼠死左

但upamecano下季買會平d
呢個夏天買sancho reguilon

對抗性呢樣真係 好心就跟下麥湯練啦

72+18呀

成億歐呀

講還講 唔好FF白lin打防中啦好嘛

你咪繼續攞呢個gif笑
復賽後一直全勤
龜隊頂到咁耐我唔會怪呢啲咁小嘅失誤

麥龜同白Lin做唔到互補喎 買翻個標波叻嘅Upamecano Skrinar拍麥龜就差唔多

冗員太多了
清得哂起碼有60m

我覺得佢唔洗好似今年季尾咁chur應該夠殺嘅

upamecano 似係等下年自己揀隊 到時都未必會揀曼
4xm 中堅 邊隊唔爭

早兩年d人唔係成日吹捧Umtiti 咩事唔見左咁

下年邊到我曼去爭

某d姐
我見大部份都支持買辛

兩個都要睇多季啦
Demiral斷完ACL
Kabak前季係史特加幾好
上季我覺得普通 可能整隊04都好撚廢有D拖累佢

呢球唔係馬迪企位阻住麥龜咩

錢唔會無，係會唔會咁洗

易傷 少踢
疤好似想賣

真係下年鍠疤荷包一定有150m以上

夾返一兩季先啦

正常都支持嘅, 係咪first priority咁解啫 同埋因為木狗個budget似有限所以啲人咪拗舊錢應該點洗囉 最好就shut up and take my money買晒兩個啦

Ben White 配麥龜呢
英人白人中堅 有用波能力 都夠快 又後生

想賣好耐 冇水魚接貨姐

sancho upamecano呢個暑假真係得曼先有錢買

如果格狗/木狗唔買
下季就可以讓比其他隊

今季觀察下先

最迫切都係右翼姐

續左約啦

繼續用個80m手短

閪龍差極都唔會屎過佢

一野屌落去啦幾錢事撚旦啦，又唔係我地俾
下季疤賤種軌又掙真係唔撚掂

佢兩個先係互補
龜標波頂波白Lin包補位
Upamecano易傷過佢兩個
Skr轉身都是好慢
最理想當然是Demiral

1:46 開始睇

當然啦
白禮頓多多錢都唔願今季賣

竟然續約到2024
我以為佢會想走去大會添

fabrizio ： Thiago saga to start now

咁樣睇呢啲youtube片, VVD都變戇鳩啦

Welcome Sancho & Ben White !

呢個pt我都講到口臭

連續兩日見到同一個Ching著上年主場印Lindelof係大圍同火炭出現
唔知佢有冇上連登呢

反Maguire真係低能

咁你咪睇下冇佢踼鄰居踼成點
一個全勤仲要升嗰條垃圾後防一個grade嘅中堅
佢咁嘅第一季我已經收貨

Welcome Bruendia

希望so9死球戰術可以發揮到Maguire

老鼠條傻閪智商有冇80
買得多人等如勁

格狗都唔肯比錢 嘈黎做咩

全球㻴迷眾籌啦
籌eur 120mio有幾難
直接過買波衫進貢

轉會窗幾時完

10月

已經搵到佢喇
係頂波嗰時個頭會生角
唔知點解中唔到龍門

咁都叫仲有時間

福狗夾鳩Sancho返黎啦，幫佢笠鳩左件波衫先

Sancho真係可以呢幾日都冇風
木狗諗住一個VDB就夠數？

點解你地成日話mickey仔入左黎
佢而家究竟改左咩名 認唔到佢

有時間唔代表木狗會做野

起紐個post 都見到佢

上面po轟相咪佢

好似話就落bid

要做可以好快
Vdb就係例仔

我以為佢爆英超呢幾隊，點知連意甲個d狗竇都爆埋

AC Milan are now close to reach an agreement with Chelsea to sign Tiemoué Bakayoko. Loan [€3m] with buy option [€30m]. Talks on to complete the deal.

佢都可以30+3m
Smalling

黑人問號

流浪狗

西女人講價係有一手
睇返我地木狗
ibanker出身喎？含撚啦

佢推撚爆AC個post再幫人開埋新po,笑撚死

AS Roma's latest offer for Chris Smalling is very close to #mufc's asking price of €20m #mulive [@SkySport]

西女人呢個年紀其實幾正

我覺得幾好笑
你地太認真姐 幾欣賞MICKEY種風格

軌今個轉會窗可以一路瘋狂掃貨
同時又可以收返d街數

世界第一中堅縮到入龍都唔比人過，實有呢d架啦

依家事實曼聯就係比唔起錢買sancho，但又係度磨爛蓆

我之前都有估計可能想等賣人換錢再落bid買sancho，但啱啱又買左vdb，仲要依兩日討論屎波去羅馬都有人話到價先放，咁即係儲錢都有問題啦，仲講咩比錢買sancho

我不嬲都冇質疑sancho 勁唔勁，但問題sancho單野唔似done deal到， 咁點解要博今個夏季轉會窗去all in佢月台狗話比左列基朗就冇錢買sancho，咁依家未買列基朗點解又比唔到錢比多蒙特依家唔係有億二 買sancho vs 買幾個，而係比唔起錢磨爛蓆 vs 買其他位先

月台狗或者有人話咁曼城有勁後備點解又話greenwood做後備浪費，首先鄰居有錢你冇依家連比億二比sancho都成問題，咁既然買sancho可能性低點解唔快手放棄比機會greenwood 正選再買個後備同greenwood輪換，有人話brooks 唔夠班，同意呀，所以係用黎做greenwood後備（如果20m內），如果覺得brooks 垃圾/貴過20m唔值咪揀costa coman chiesa 果d比唔起錢又係度成個細路係度碌地沙要人減價做咩鳩姐

樓上體嘢總編推薦諾域治果條友我唔同意買佢同話佢有sancho 7-8成，唔同意買佢係因為阿根廷人

依家我唔係唔鍾意sancho，如果你依家有億二咪一樣轟落去，但問題係唔撚係有呀嘛你又冇錢又係度磨，其他位都有需要又因為依單deal而唔攪，咁好大機會因為sancho 依單磨爛蓆搞到成個夏天得個vdb 上面有人話打死greenwood，如果最後都買唔成sancho咪又係打死greenwood仲有可能其他位都打死

依家最大問題就係唔似有機會比錢買sancho而唔係屌sancho垃圾唔撚好買呀嘛曼聯如果有錢到鄰居咁，咁買哂upxxxx 史堅尼亞 sancho rice haland就最好添

睇清楚
Loan with buy option
末必買

會然學友

真，所以唔會block佢

係喎

屌...條友話想要果啲人全部都on999
上年有人問佢中場買邊個好...佢話要李城個爆炸頭中場choudhury,話bruno水貨多.今年個爆炸頭係李城都冇得點出，成日以為自己啲見解獨特，根本就on9.

［米蘭=車路士附屬球會］AC米蘭球迷討論區（180）

On99

sancho續左約，唔會平一半

上年用成堆青訓 走埋世三
都打到咁 林伯其實好勁

美國仔勁

我又覺得
全勤還全勤
表現差還表現差

佢季尾表現的確係差過白lin

Respect manner

笑撚到我

今晚可以睇我地柒福 綠木同辛祖夾成點

福唔係退出左咩？

應該係好饑渴好大食果d黎

特西打長文

見仲有柒福

英格蘭件新衫係印紅字

但係白Lin打咗幾季都仲好廢呢 雖然已經進步咗

退左啦

upamecano真係唔洗j 今年根本唔會買到

佢癡撚咗線啊
Btw, 佢同A米做咩咁大仇口

成堆青訓？ 曼治 右閘 阿巴咸 復賽後出銀河唯一都唔用佢wo 點成堆法

比軌遺棄，連我地呢到都無咩人理佢，咪去開新戰線

就快打埋去港超

小道消息話ole同thiago傾過，Ole present既project打動到thiago

早就應該比馬迪啦
以為自己真係識用波咩
搞完一大輪又傳失
馬迪都冇佢咁好氣

想問下有冇app係睇繁體字既漫畫

吓？平衡時空？
銀河唯一復賽後係咁用喎

我都唔知講佢用青訓勁d咩

除左契仔同廢巴咸，其他都係用黎攝下位，右閘個力架占士都唔掂，中間個d出一兩場都講到重用咁

明明係用偉利安 柏度 美國仔 豬腦 高華錫頂住

無事自膠

同意呀
唔係唔想要sancho
但搞咁耐都搞唔到即係出唔到120m啦
咁不如搞其他位
唔通磨到尾多狗會平20m俾你咩

想睇邊套？試下幫你搵

話唔定會減呢

Milan乞衣起上嚟會特登唔出個借將
唔會trigger到個出場數強制收購clause

太多中場，影響到現役發展

阻住麥湯同費特上位

阻住lin同p上位

後防重要d, 買左冇錢買upxxxx 同鍠左閘

呢到只會接受一種意見
共產黨黎

阻住普巴同p狗成長

屌拉

阻住bw t仔 文沙上位

1001

曼城 拜仁買既翼有邊隻過100m?
宜家講緊100m扑一隻超新星 扑唔中咪巴塞 馬體咁囉

個個都比佢tum到過嚟

我覺得sob 真係無planB 以為有歐聯買撚硬，e家臨急臨忙就要再諗

Agent SoB

Ferran Torres又去左鏝

要咁多中場爭櫈仔 快撚d搞其他位好撚過啦

sancho就好似c朗咁
當年皇馬買完佢就拎冠拎到手軟
過咗咁耐，新c朗都只係120m，抵到爛